揾番一個好耐冇揾但好想揾既人

Text 第一句打咩好

lm

我有左

唔好意思打錯

揾番一個好耐冇揾但好想揾既人

叫佢入嚟睇呢個post

沖涼沖耐左

醒

笑左

估下我係邊個

你最近還好嗎

好直接 好好

sorry,傾到訓著左

推

常愛看少女漫畫嗎？

最近 近乎沒露面

Sorry，岩岩訓醒

自拍j圖然後話sorry send錯左

你有新對象嗎

屌你老母

幾耐無搵？
我最近都想搵返個女仔
都係唔知講咩
加上之前係不歡而散咁既

我之前都係連登度搵番個小學同學
樓主加油

屌以為你係另一個post
覆錯

想是旦say 個hi
但都咁耐